# Firefox

## Présentation

Firefox est un navigateur web graphique créé en 2003 par la fondation firefox.

## Utilisation

### Préfixe de recherche

Rentrer "*" dans la barre de recherche permets de rechercher dans les  marques-pages

### Geler l'écran 

 - Ouvrir le mode developpeur F11.
 - Aller en debbug et appuyer sur F8.
 - Il faut bien veiller à sélectionner dans source (onglet gauche) le "main thread". Dans le cas 
 - contraire cela risuqe de ne pas marcher. 
